\subsection{Benutzer-Client-Kommunikation}
\label{sec:usesCasesClient}
Der Client stellt die Benutzeroberfläche dar und übernimmt die Kommunikation mit
dem Anwender. Über den Client kann der Anwender auf den Server und den Mediator
zugreifen. Abbildung \ref{img:usecasesClient} zeigt die Anwendungsfälle der
Kommunikation zwischen Server und Client als Anwendungsfalldiagramm. Im Besonderen werden
hier Lösungen vorgeschlagen für die Forschungsfragen 1 und 2: Der Benutzer soll mithilfe
des Clients sowohl die Anwendung an neue Vokabulare anpassen als auch die anderen
Komponenten grundlegend konfigurieren können. Zudem wird die gesamte Verwaltung
der \INFPAKp mithilfe des Clients gesteuert. Die
Anwendungsfälle sollen im Folgenden kurz erläutert werden.

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.55]{graphics/clientUseCases.jpg}
	\caption{Anwendungsfälle der Client-Server-Kommunikation}
	\label{img:usecasesClient}
\end{figure}  
\clearpage
\input{Chapters/analyse/usecases/client/1-clientKonfigurieren}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/2-serverKonfigurieren}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/3-mediatorKonfigurieren}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/4-ipAnlegen}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/5-ipsAnzeigen}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/6-ipLoeschen}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/7-ipAendern}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/8-neueSicht}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/9-sichtenAnzeigen}

\input{Chapters/analyse/usecases/client/10-sichtLoeschen}